屌你老母隻當家精選真係仆街馬

莫雷拉正仆街

屌正仆街

明明莫雷拉0分，都咁撚多人買佢騎師王

樓豬買左幾多當家精選牙-,-

A09!!!!!!!!
好在今日避戰

同一日八贏一樣
死唔信邪

100w

隻狗笑得好賤

抵啦

A0狗

反麻下場

仲有300p

全日冇700

反麻吖嗱

唔敢啦

搏

莫雷拉馬

十幾蚊馬都買 1W3P

條𨶙樣累司機俾人𨳒都買

諗住收息
我認太貪

下次唔敢啦

垃圾拉

一陣買未來熱win仲好啦-,-

ifc見